收macbook 叉電 magsafe 2

如題

邊有人會單獨放俾你

可能有人換左macbook

舊機大多數都會賣啦，咁個火牛要一齊賣俾人㗎，除非有部跌咗落地下完全爛到整唔到嘅舊機囉

樓主果然冇改錯名